［水定火水？］既然燒都燒左，好好利用個段片震懾敵人

聽日大家出去行動，都預備定潑水，特別係班便裝狗同臥底

應該一濕身就驚到懶屎跪地求饒

一早講左先水後火

我睇唔到你講既野

火水咁大陣味 一紋就知拉

聽日出去潑水，啲廢老應該驚到仆街

廢老個鼻一早退化晒，佢地唔會搏

我宣佈1112係香港撥水節

我日日出街都有樽水跟身

我本身係吸煙人士

樽裝水都變違禁品

潑乾淨水，再拎個火機出黎，應該會嚇撚到佢鳩縮